{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 마제스티"
    },
    "text": "客室は2名基準であり、人員の追加時1当たり/1泊あたり追加費用が発生し、炊事が可能、禁煙室です。フロントは運営されず、エレベーターもありません。客室はセルフチェックインシステムを運営しており、入室時間前には入室案内のメールが送られます。天災地変による欠航としても100%払い戻しは保障されず、入室当日の欠航の件は50%払い戻しが可能であり、翌日欠航の件はキャンセルが不可能です。コロナや個人事情による予約キャンセルの要請にも取消しは出来ません。客室の使用の際人員の追加費用が発生し、駐車場は10代まで駐車可能です。客室内にはシャンプー、リンス、ボディウォッシュ、水石鹸、歯磨き粉、タオル、くし、ドライヤーが提供されるが、歯ブラシ、ミネラルウォーター、携帯電話の充電器は提供されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の人数は何人まで泊まれますか？",
            "answer": "客室は2名基準ですが、人員の追加時には1人あたり/1泊ごとに追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "フロントはありますか？",
            "answer": "いいえ、フロントは運営されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室には炊事ができる設備がありますか？",
            "answer": "はい、客室には炊事が可能な設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室にエレベーターはありますか？",
            "answer": "いいえ、客室にはエレベーターはありません。"
        },
        {
            "question": "入室する前に何か案内が送られてきますか？",
            "answer": "はい、入室時間前には入室案内のメールが送られてきます。"
        },
        {
            "question": "天災地変による欠航の場合、払い戻しが保障されていますか？",
            "answer": "天災地変による欠航の場合でも、100%の払い戻しは保障されません。"
        },
        {
            "question": "入室当日の欠航の場合、キャンセルが可能ですか？",
            "answer": "入室当日の欠航の場合、50%の払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "翌日の欠航の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "翌日の欠航の場合、キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "コロナや個人事情による予約キャンセルの要請は受け付けていますか？",
            "answer": "いいえ、コロナや個人事情による予約キャンセルの要請には応じておりません。"
        },
        {
            "question": "客室の使用時に人員の追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、客室の使用時に人員の追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで駐車可能ですか？",
            "answer": "駐車場は10台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が提供されますか？",
            "answer": "客室内にはシャンプー、リンス、ボディウォッシュ、水石鹸、歯磨き粉、タオル、くし、ドライヤーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内には歯ブラシやミネラルウォーター、携帯電話の充電器はありますか？",
            "answer": "いいえ、客室内には歯ブラシ、ミネラルウォーター、携帯電話の充電器は提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 497
    }
}